# ReportCollectionAutoloadInnerStat

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**vas** | **int** | К скольким объявлениям применены VAS-услуги | [optional] 
**success** | **int** | Сколько успешно опубликовано на сайте | [optional] 
**error_fee** | **int** | Сколько не опубликовано из-за отсуствия средств | [optional] 
**error** | **int** | Сколько не опубликовано из-за ошибок | [optional] 
**unknown** | **int** | Неизвестный статус обработки | [optional] 
**stopped** | **int** | Сколько остановлено | [optional] 
**published** | **int** | Сколько опубликовано на сайте | [optional] 
**fees** | **int** | Сколько платных | [optional] 
**total** | **int** | Всего объявлений в пакете | [optional] 
**problem** | **int** | Сколько с незначительными проблемами | [optional] 
**problem_obsolete** | **int** | Сколько в устаревшем формате или с устаревшими элементами | [optional] 
**duplicate** | **int** | Сколько с одинаковым описанием | [optional] 
**publish_later** | **int** | Сколько будут опубликованы позже | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

